3台假無限 真鎖速

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

集體投訴搞大佢
消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

OFCA網上投訴表格:

魔鬼李嘉誠呃鳩港人 限速扮無限

太多csl人逃亡去3....包括我

3台sales可唔可以解釋吓點解收爆格得5mbps?
我用緊無限plan

支持樓主日日屌柒3

Thx

召喚sales

推到古星輝出嚟交代

千祈唔好用3

千祈唔好用3
除非你想上網得5mbps

又一個苦主

3HK $138plan鎖撚到咁

小心3台無良sales
為咗開單乜都做得出
限速plan同人講真無限

5mbps夠用啦

你食開屎？

中環

苦主簽左先發現。仲有30個月。用左20gb已經鎖速

Smartone都唔好得去邊

我又好似冇乜影響喎 定未用夠20

238 plan
過左20gb
咩時間都限5mbps...
由csl轉過嚟既苦主... 仲有30個月。

打左去CS
話搵客戶關係科覆我
我send 埋email 俾ofca...
仲有咩可以做？

巴打有冇經驗..？
佢會點推你或者有冇其他伏？

不停投訴

3打左嚟，當然冇咁順癱，佢話解約要同7000幾蚊。佢
話要俾工程部試。
我問解約，佢話再同公司反映。
雖然我鬧左佢半個鐘，最後都係乜都冇
佢話星期三會再打俾我。
都估到係咁，
仲有冇咩絕技

不停騷擾佢
佢開頭都同我講話要賠晒剩低合約嘅所有錢

佢俾個 2126 6133 號碼有冇用？ 有冇直線搵到佢地？

你個sales有冇比卡片你
應該可以直接搵到佢上司

冇卡片，淨係得電話號碼....
巴打我想問你當日要煩左佢幾多次同埋最後搞左幾耐先可以解約？
佢限速限到我播youtube netflix都唔得
早知繼續用csl

打去屌柒佢啦

聽日打上去
另外可唔可以同通訊事務局投訴

仆街3

可以 投訴埋消委會

一定要投訴，唔只淨係為自己，係為左其他人。而家香港慢慢漸漸變到大陸咁。。。唔關自己事就幾唔公義都唔出聲

Push

Smartone都要屌佢老母

衰咩

喺屋企

Customer relations班文盲軟皮蛇

兜兜兜揸兜啦

3聘用支那customer service，支那口音，支那用詞

推

早晨 千祈唔好用3

仲未解到約

6號九龍見

3台sales狗真係好撚肉酸
一話要cut合約即刻block人地

數據用量提示：根據系統記錄，直至25-10-2020 12:17:59，閣下流動電話號碼+852的累積本地數據用量已到達賬戶內所包含之用量。
由於你已選用「任用數據王」服務，你可繼續使用5mbs數據服務。條款及細則( )。

苦主幫推

3台廣州個客服有條女閪癢日日都要比人屌
快d打1033約佢

正一食屎狗

咪撚用3

OK

1033勁耐都冇人聽

打21266133

打左去1個星期 再email海關+OFCA舉報 今日話幫我試下提升番速度 正話測完有番50-60mbps 希望唔係得一日

而家用投訴個方法仲cut唔cut到？
頂唔緊了

我都想問
2022年先到期
鎖速就肯定
一用到20GB前後就得返5/6M
最慘好多位都收唔到

用緊4.5g 不限速
屋企未限都剩係收得3X M
想睇下各位ching點cut

我地等一等
呢度有個專家教路

監管部門係咪即係電訊管理局？

Ofca

連1033都冇人聽 打左成十幾分鐘

星期日可能冇人 聽日辦公時間再打啦

屌佢老母，你地都話係俾人鎖速，有爽過，我係由合約第一日就1mbps都唔夠呀仆街3, 屌撚左個cs3日，乜都係話要等。cut又要等，fix又要等，真係勸世咪做3新客，當你傻仔

屌到解約

抵制TVB團隊：抵制埋有線廣告商，有無得諗？

浸大學生會署理會長方仲賢再次被捕

毋忘十二港人

毋忘十二港人及所有在囚手足

想cut

我想問吓如果想打去解約應該打邊個號碼

用緊家庭plan既苦主